====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais la modernisation des modes de distribution , les modifications éventuelles des habitudes d ' achats (les Parisiens pourraient par exemple acheter moins souvent de plus grandes quantités de marchandises) peuvent ralentir la progression des déplacements auxquels ces achats donnent lieu .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

